兩挪威議員 提名特朗普爭和平獎

特金會成功召開，美朝兩國同意建立新關係，有望達致朝鮮半島無核化，兩名挪威國會議員隨即提名美國總統特朗普角逐諾貝爾和平獎。

51%人認同特朗普手法

民粹政黨「進步黨」國會議員泰布林吉加德（Christian Tybring-Gjedde）和阿蒙德森（Per-Willy Amundsen），前日向當地傳媒表示，特朗普「為裁軍、和平及南北韓和解，邁出重大一步」，有美國國會議員也支持特朗普競逐和平獎。諾貝爾和平獎的頒發由挪威諾貝爾委員會負責，提名必須在每年2月1日前送至委員會。

無論最終特朗普會否獲頒和平獎，他這次跟金正恩舉行峯會在美國國內惹來兩極反應。路透社最新民調顯示，僅51%受訪者認同他處理北韓的手法，40%人將峯會成功召開歸功於特朗普、11%歸功於南韓總統文在寅、7%的人歸功北韓領袖金正恩。

對於北韓領袖金正恩在美朝聯合聲明中承諾最終達致全面無核化、美方承諾提供安全保障，僅26%受訪美國人相信雙方會兌現承諾；34%表示不知道雙方會否跟隨聲明辦事。
另外，僅39%受訪者相信峯會減低了美朝核戰機會，逾37%認為局勢不變。

侵侵拎和平獎個認受性點都高過隻班馬啦

另外果49percent人係腦裝屎？

11%歸功於南韓總統文在寅

痴撚線 文在寅本人都話係侵侵功勞

奧巴馬個江山同劉備一樣, 係喊出黎

果49%都唔睇新聞 或只為反侵
生於亞洲先會認知到奧巴馬8年搞到亞洲幾撚亂

Xi種去咗邊

唔提埋金正恩？

贏國最終成最大贏家

平心既話左膠文在寅點都有d功勞

其實真係冇咩功勞 佢好被動 全部都係侵侵出手傾 傾完佢先有得同肥仔拖手
侵侵今次峰會單對單傾就係同班左膠講：你地死撚開 全部都係我傾返黎

反對個班一定係左膠 女權膠 同黑人

兩燈好多捧侵反中友
但完全唔明白美國一直可以駐軍east asia
全因北韓
他日北韓完全解除對日韓威脅
日韓一定踢走美軍
不過北韓正常番
在人道立場係樂見的

又黎藉口論
美軍全世界都有軍事基地啦，需要咩藉口

了解下咩叫美日安保條約

同埋而家侵擔保北韓安全 換佢棄核

冇軍事基地點保障安全呀

應該係金正恩同特朗普雙和平獎

有良心都應該要比

踼走美軍
假如日韓被卷入戰爭
你估美軍會坐係觀戰定幫手反抗
你踢走美軍即係所有防務全部自己負責
之後軍費開支佔GDP倍數上升
歐豬怕trump都係最驚美國縮減北約開支
依家竟然有人話日韓想踢走美軍

點解有人可以吹到美軍要完全撤出東亞

首先美日安保條約唔會受北韓影響
仲有日本未正常化，未可以有正常軍隊
你睇下德國就算正常化左，一樣有大批美軍

即使冇北韓重有支那

路透社最新民調顯示，僅51%受訪者認同他處理北韓的手法，40%人將峯會成功召開歸功於特朗普、11%歸功於南韓總統文在寅、7%的人歸功北韓領袖金正恩。

即係42%人認為歸功習維尼，中國又win

簽美朝安保條約，放美軍駐鴨綠江

奧巴馬衰在縱容中共 俾佢呢8年日益強大